#==================================================================#
#		Auteur : Cheick Mahady SISSOKO 			   #
#		   Date : Le 29 Avril 2014  			   #
#==================================================================#
- MTrain contient les programmes pour l'entrainement des gmm.
Il faut lire le README dans le dossier concernant.
- Score contient les programmes pour le calcul des scores c'est à dire l'appartenance d'un prm à un gmm.
Pour plus d'info sur ces programmes lisez le README dans le dossier concerné.
- data contient les données qui ont servi à la création des gmms et prms.
Pour plus d'info lisez le README dans le dossier concerné.
- scripts contient les scripts de lancement des programme d'entrainement et du score.
Pour plus d'info lisez le README dans le dossier concerné.


Les scripts executent eventuellement des programmes java dont les fichiers jar (archives) sont places dans $HOME/SISSOKO/lib
- ConfigManager : 
	Archive 	: $HOME/SISSOKO/lib/ConfigManager.jar
	Description 	: Pour la manipulation des fichiers de configuration
	Aide 		: $ ConfigManager --help

- FileLst :
	Archive 	: $HOME/SISSOKO/lib/FileLst.jar
	Description 	: Liste des fichiers d'un repertoire.
	Aide 		: $ FileLst --help

- Classify :
	Archive 	: $HOME/SISSOKO/lib/Classify.jar
	Description 	: Classifie les scores des prms par rapport au gmms.
	Aide 		: $ Classify --help

- HCalcul :
	Archive 	: $HOME/SISSOKO/lib/Classify.jar
	Description 	: Calcule et affiche le temps de calcul d'un programme.
	Aide 		: $ Classify --help

	
Et les scripts bash associés sont dans $HOME/SISSOKO/scripts
